睇番古惑仔發覺萬梓良真係好好戲，好有氣場

佢好做到個種喜怒不喜於色，一個上位者既感覺

唔似基哥，大佬b個種聲大大 兇9你個種大佬

而係對住唔同人都可以擺一副唔同既面孔

一句說話同眼神己經表示好多野，唔洗畫出腸

我敢講蔣天義係香港黑社會片最似大佬既一個角色

邊個蔣天義

打錯字

佢收我10萬匹又係要訓低
女人收我10萬匹一樣要訓低

今晚扑野夜唔夜呀

即刻同我躝！

you distribute me fucking your spring will be bbqed

distribute

做緊自己有咩特別

Peter 朱先係頂級

多謝

不夜天先屈機

一出場打斷謝賢手腳
再迫佢跳樓自樓
條囡溝咗錢小豪
之後肢解條囡
斬開一舊舊送畀佢

好有氣勢呀

洪金寶先最似 誇張啲講 華人演員黎講 冇人氣場大得過佢